討論下10點鳩叫升級版

一開始10點鳩叫主要係凝聚人心，振士氣，表達民意，大家都開始叫慣叫熟，出黎行動嗌口號都冇咁怕羞，目標己達成，係時候升級
有時聽到藍絲係我地鳩叫既時候長篇大論咁鬧返我地，令我忽發奇想，不如將文宣加入鳩叫，比起連儂牆，除非你合埋耳仔如果唔係點都會聽到D。
建議盡量Informative又簡短，例如“黑警拉記者面罩，李家超講大話” “深水埗藍絲揸車撞到人斷腳，冷血謀殺正暴徒”
舊口號可以照嗌，更歡迎各位每日自創新口號

有聲版連儂牆上線啦 1/10

有聲版連儂牆上線啦 2/10

有聲版連儂牆上線啦 3/10

P 牌仔唔夠力照推 4/10

大大力推呀 5/10

我推~6/10

就冇力啦推 7/10

永不放棄的P 牌仔再推 8/10

真係冇力啦。推 9/10

P 牌仔用盡最後一口氣盡推 10/10
多謝大家